1557定1-3出輸比16弟柒d？

1557
1-3

ig班人呢排狂打台服打到同化左